★屯門大媽歌舞團轉戰蝴蝶灣 摸手20蚊，摸腰50蚊

屯門蝴蝶灣公園不時有中樂愛好者操曲，他們對突如其來的大媽歌舞團不予置評。曲友劉太表示，原本在蝴蝶灣公園玩音樂的人士絕無賣弄色情，「呢度好正規」，令該處成為音樂愛好者集中地，她坦言擔心屯門公園歪風傳至碼頭一帶：「屯門公園好嘈，好似返咗大陸咁，太密。呢度有海風，希望啲大媽唔好殺到嚟，啲大媽好好手段，會話伯伯你點呀（身體挨着阿伯），我叫我老公新年封10蚊利是，大媽講恭喜發財畀一封，但啲屯門公園阿伯會封幾千蚊。」她直言「啲阿伯好肯畀錢」，但無奈：「啲男人冇地方去好慘，好似我老公咁，𢦀居居坐喺屋企，（覺得）好冇自尊（冇地方去）啲老人家」。

甄紹南表示，據他了解，歌舞大媽表演時有賣弄色情：「摸手仔20蚊，摸腰50蚊，利是放心口都有，單車徑變咗紅燈區咁。」他指歌舞團自2月起在蝴蝶灣公園賣唱，康文署執法將他們趕到單車徑，近日再採取措施以橙色膠網圍封住公園與單車徑之間草坪，阻礙歌迷視線，並會在適當時間進行除草，警方亦會加強巡邏，留意是否有人違反限聚令。

班大媽有乜資格同唔比屌嘅港女ptgf 並列

樓主係恩客

U?

限聚令

香港啲ptgf 係比摸唔比屌，
屯門大媽又係比摸唔比屌

就咁睇
明白咩叫：口味隨年紀改變...

摸幾耐

01就唔駛貼Link

呢個世界既妓女真係將賺錢項目不斷細分
摸腰50 低初始投入密密賺
賣相

20蚊燒得咁快

點解唔唱人仔1蚊紙一大磚慢慢派開心d

似

又屈
明明係握手

摸敏感部位呢

咁如果我想打鳩佢 應該比幾錢

點先可以屌到屯門大媽？

後面跳舞果條友JM9

對腳擘得好開

廿蚊咁厚拎去叫雞都有找 俾呢啲唔知乜心態 唔屌得唔摸得

聽講係做媒
引其他無知阿伯貨金

摸手仔 係咪戴套模